有無人覺得牙朗唔入12碼好善心

牙朗唔想小花咁大壓力，特登唔入12碼。

正所謂化敵為友，就算今場無波入，非洲小朋友無野食都好唔想因為美欺唔入受到各人唾罵，，呢球一定係向美欺致敬

你話，仲邊有理由反牙朗

幾時都話阿朗好撚偉大

真球王

同你個名一樣

分組賽最後一場點都要有個12碼先可以同美欺致敬，佢特登的

阿根廷岀唔岀到線都成問題，唔通16強先致敬咩！牙朗想佢地聽日可以振作起來咋

聽日一定大勝3:0

g持

美欺今晚加油！

屎就屎啦仆街,得美斯同尼馬入波先派飯

佛心球王

屎？

入左4球

-6

其實啊朗佢而家教緊小花點做教練同排陣

sick ball

美欺無波啦，全靠牙朗